有無人另一半嘅屋企人對你好好？

佢媽媽爸爸都好好
對我都好好

吓 我都無另一半 分咗手啦